入工會，組隊打大佬

打機就係咁申請入會，現實世界都要呀
----------------------------------------------------------------------
【工會大全】
⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB
-----------------------------------------------------------------
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

推85

推86

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

自推16

PISH

自推17

自推18

自推19

自推20

推

自推21

自推22

自推23

自推24

自推25

自推26

自推27

自推28

自推29

自推30

自推31

自推32

自推33

Push

自推34

自推35

自推36

自推37

自推38

自推39

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

自推41

自推42

自推43

自推44

自推45

自推46

自推47

自推48

自推49

自推50

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

自推51

自推52

自推53

自推54

自推55

TUI

自推56

自推57

自推58

自推59

自推60

自推61

自推62

自推63

自推64

自推65

自推66

push

自推67

自推68

自推69

自推70

自推71

自推72

搵人推啊

自推73

自推74

自推75

自推76

721

自推77

自推78

自推79

自推80

自推81

自推82

推 標題set 好啲啦

自推83

自推84

自推85

自推86

自推87

自推88

自推89

自推90

自推91

自推92

自推93

自推94

自推95

自推96

自推97

自推98

推

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

自推99

推

暫時12月尾最新日程表，咁多活動需要大家落街文宣開去

你再開，我幫你推

星期五係咪有街站

唔押韻嘅

幫推

任何戰線都要打，唔可以因為制度不公，就放棄係制度內抗爭。
內外都要贏！到時再親手廢除功能組別！

大家一定要入 再贏多一仗

冇人幫push 好慘

入左

推工會
等緊入工程界

終於有人做實事，推

推 1/10

推2/10

推3/10

推 4/10

推5/10

罷工有人陪

做實事

工會好重要

訴求永遠只流於「求」，入到體制奪到權先至有say，權係自己手就唔使求，太多盲毛唔撚明

Pish

曱甴近平

最有用

幫手推啊

加油

推呀，入工會

入工會！

721.831

咁鍾意番工既香港人無理由唔join

推 6/10

推 7/10

推呀

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

推！

推 8/10

推9/10

冇餐飲 ？

推10/10

已入

已入 幫推

再推

此風必須長

推，欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨

推
推
推

pish

推 原來有好多行都有工會嫁啦

工會要人

呢個好重要

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

光復香港，時代革命

Where is Freelancer

(求大腦)黃色經濟圈再昇LV 黃色金融革命 工會CHING融師兄請入一入黎

工會
儲蓄互助社
工會
儲蓄互助社

入工會

組隊呀

tui ah

推有用Post

tui

推！！！！

推！！！！！

超有post 大家一定要推 等多d 人支持

入工會入工會入工會入工會

整合得好好 推

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

Tui

幾時有迪士尼

港鐵新動力春袋

幫推
全港大罷工

工會起得好慢
要加速起快啲先得閒

推啊

2019聖誕交換禮物 (冇圖)

推！

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

推 2/10

推4/10

推6/10

推7/10

推8/10

Pushhhhhhh

再推一推， 搵人幫手推

推呀推，推爆佢

屌而家先得個16頁，啲公會平均得個5百幾人,香港人爭氣啲啦好冇呀

推呀推，推上熱門

垃圾廚房佬冇工會入 幫推

P牌推唔到

求大家，呢個大佬真係要組隊打！[url][/url]

衣一仗一輸！應該好多手足會被清算！大家不能輸！

我想幫你推

推 還返67月嘅連登熱門俾我
香港人唔好再怠慢啦 一停落嚟 就再冇香港人
意志長跑 頂落去呀
信念不死 光復香港 五大訴求！

Good po push

有冇咩工會廚師可以入？

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人